原價出讓5月天飛，11/5，$1180 ，B3(+手續費）

原價出讓5月天飛，11/5，$1180 ，B3(+手續費）